交通問題

我坐268C 係觀塘上 車 去到九龍灣已經無 比人上車。大家如果可以應該係總站上車

已經無位比人上車

去觀塘搭啦

搭269c

去大欖轉其他巴士

所有到元朗既巴士已經改哂路
【特別交通消息】27/7/2019 (15:00)

因應元朗區的交通情況，九巴以下路線會因應實際情況作出改道安排，部份班次或會於中途站停止服務，乘客請依照在場外勤人員指示。

54 / 68
路線暫停服務

53
改道行走
往荃灣方向：不停元朗站至元朗公園，加停山水樓
往元朗方向：不停水邊圍邨至元朗站，加停山水樓

64K
改道行走
往大埔方向：不停元朗（西）至形點I各站
往元朗方向：不停形點I至元朗（西）各站

68A
改道行走
往青衣方向：不停香港家庭計劃指導會至元朗公園各站
往元朗方向：不停朗庭園至朗屏邨珠屏樓各站

68E / 68F
改道行走
往元朗/元朗公園方向：不停形點I至譽88各站
往青衣/峻巒方向：不停譽88至形點I各站

68M
改道行走
往荃灣方向：不停元朗（西）至形點I各站，加停朗屏邨總站/山水樓
往元朗方向：不停形點I至元朗（西）各站，加停朗屏邨總站

68X / 268X
改道行走
往旺角/西九方向：不停朗庭園至形點I各站，加停山水樓
往洪水橋方向：不停形點I至元朗公園各站

76K
改道行走
往朗屏方向：不停形點I至朗屏邨總站各站
往上水方向：不停朗屏邨總站至形點I各站

77K
改道行走
往上水方向：不停鳳翔路總站至形點I各站
往朗屏方向：不停形點I至鳳翔路總站各站

261X
改道行走
來回方向：不停形點I / 形點II / 形點I

264R
改道行走
往大埔方向：不停元朗廣場至形點I各站
往天水圍方向：不停形點I至元朗公園各站，加停山水樓

268B / 268C
改道行走
往九龍方向：不停朗庭園至形點I各站
往元朗方向：不停形點I至元朗公園各站

269D / 276P
改道行走
往瀝源/上水方向：不停水邊圍邨至形點I各站
往天水圍方向：不停形點I至元朗公園各站，加停山水樓

276
改道行走
往上水方向：不停水邊圍邨至形點I各站，加停山水樓
往天水圍方向：不停形點I至元朗公園各站

B1
改道行走
往落馬洲方向：不停朗庭園至形點I各站
往天水圍方向：不停形點I至元朗公園各站，加停山水樓

968
改道行走
往港島方向：不停元朗（西）至形點I各站，加停朗屏邨總站/山水樓
往元朗方向：不停形點I至元朗（西）各站，加停朗屏邨總站

龍運 E34B / A36
改道行走
往機場方向：不停水邊圍邨至形點I各站
往元朗方向：不停形點I至康水樓各站

大家一齊報告下路面咩情況
比未上車巴絲打 考慮下點去

所有輕鐵唔經元朗，by MTR app

西鐵嚴重阻礙，半個鐘行得2~3個站

呢個時間要去元朗，得返天水圍行路落去